林鄭而家係咪好開心?

放個風一句"消息指"，當堂滿城風雨~係咪覺得好好玩?
下一個"消息指"又唔知有咩玩
都唔知係政府癲定傳媒痴咗線還是市民on9了~

香港人值得擁有

唔爭在奶埋佢個西

so? 咪又係要返工